［有圖殘體慎入］原來大陸網民咁關心何君堯老母

大陸幾百萬網軍幾經辛苦又要翻牆又話要攻陷連登點知乜野都無做就敗走

連登仔無野叻 最叻就係做鍵盤戰士 有無興趣去留下言關心下問候下伯母？
上面只係部份 可能nbfc但係見到好多大6人根本連香港發生咩事都唔知嘅時候 點解一普通個議員俾人搞會上到大陸熱搜？

Ps. 申請微博唔洗用大陸電話 download international 版就得
（唔好屌我 有帳係因為我用嚟睇泡菜野）

大陸網民一向無腦，無須理會

番去理下唔見左嘅義士好嗎？

眼不見為淨，佢地都影響唔到香港民意，唔洗浪費時間。

強烈建議中国網民接收何君堯

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

咪撚推呢d冇意義post
----完-----

唔撚好再理佢地啦 見到都心煩

掘返大陸安葬啦
幾年後收地發發發

當年紅衛兵打都爛唔計

入侵國D白痴自己都在井底
出來嘈乜？

可唔可以咪撚再post殘體支那嘅信息出黎
無人想知班支那諗乜野呀

關我地乜撚野事呀 貼出黎咪又係洗板

focus番係712上環同埋728啦好心你

邊位巴打